【逃犯條例遊行．林鄭道歉】政府消息：草案形同「撤回」 林正財：特首致歉非官樣文章

【23:20】行政會議成員林正財不認同有政府消息人士稱特首是「放下身段」道歉，他說：「林太從來都無身段、無野心」，今晚特首致歉「絕對不是官樣文章」，他相信林太未來一兩天，亦會再會見傳媒再次交代。

係咪有機會撤回

推

暫你老母

係「正能樣文章」

可信性高唔高，行會成員講喎